人瑞算唔算第一個係奶共奶到搵自己笨柒既歌手

之前佢個輪迴走音大會係2017年開始，但佢揀左走勻全支那，擺佢出身既香港喺最後一站

結果反送中+武肺送佢一程，佢香港站拖到今年年尾最多人反佢先開
如果佢有將幫佢上位既香港擺喺第一位，至少香港站果筆錢佢已經袋袋平安

呢啲賣港藝人真係個天都唔幫佢

邊L個係人瑞??

大陸落黎？
仲派膠

多功能老千

人瑞真係垃圾黎.

楊千華

本身已經冇留意佢....
點L知佢有個咁嘅名

祝佢死全家

走啦條八婆
咁愛黨返去大陸啦
走返黎香港都唔知做咩
仲諗住自己好受歡迎呀